Учебный проект
==============

Развертывание
-------------

PHP нужен 7.1
Так-же понадобится composer и npm от nodejs.
У меня работало только с node 10 и npm 6. Нужно прочитать как обновить и сделать это.

Скачиваем код проекта
```
git clone git@bitbucket.org:okblearn/learn.git
```

Создаем в корне проекта файл .env.local и прописывам в нем соединение с предполагаемой BD, типа:
```
DATABASE_URL=mysql://learn:12345678@127.0.0.1:3306/learn
```

Устанавливаем зависимости (в корне проекта):
```
composer install
```

Устанавливаем зависимости для фронта:
```
npm install
```

Компиляция фронта.
По идее должно работать:
```
npm run encore -- dev --watch
```
Но у меня так не работало, работало так:
```
./node_modules/.bin/encore dev
```
Следить за кодом и перекомпилировать при необходимости
```
./node_modules/.bin/encore dev --watch
```


Нужно наложить миграции, чтобы создалось содержимое базы:
```
./bin/console doctrine:migrations:migrate
```

После чего настраиваем apache, nginx или какой у вас сервер на папку public корня проекта и пробуем подключиться снаружи

Точка входа api - /api/v1/

Например
```
GET /api/v1/employee - получение списка сотрудников в json
```

Код бэка на Symfony лежит в каталоге <project_root>/src, фронта на React в <project_root>/assets
